{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090468026/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "카고 와이드 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造した8secondsブランドの商品番号はFW23 / 353821MQ35です。 この製品はおしゃれなワイドシルエットのカーゴポケットパンツで、ファスナープールとストリングディテールが含まれて実用性を高めています。 ブラックカラーなので様々なアイテムとコーディネートしやすく、季節の変わり目から初冬まで活用できます。 素材は表地が綿65%、ポリエステル28%、ナイロン7%で構成されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、毛羽立ちができることがあるので気をつけてください。 部分脱色や毛羽立ち防止のために十分に洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めします。 製品の損失は機械洗濯によって保護されず、暖房器具や高温のアイロンをかけてはいけません。 金属部材を使用した製品は、肌に摩擦がないよう注意しなければならず、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように装飾物に気をつけて着用しなければなりません。 水洗いの場合、金属付着物によって溶かすことができ、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に一部収縮することもあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管に注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはおしゃれなワイドシルエットです。"
        },
        {
            "question": "8secondsブランドの商品番号は何ですか？",
            "answer": "8secondsブランドの商品番号はFW23 / 353821MQ35です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このパンツにはファスナープールとストリングディテールが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは何色ですか？",
            "answer": "このパンツはブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどの季節に活用することができますか？",
            "answer": "このパンツは季節の変わり目から初冬まで活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツの素材は綿65%、ポリエステル28%、ナイロン7%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "このパンツの洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないことです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗いすることをお勧めされていますか？",
            "answer": "はい、このパンツは部分脱色や毛羽立ち防止のために十分に洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "このパンツには金属部材を使用しているため、肌に摩擦がないように注意しなければなりません。また、水洗いの際には金属付着物によって溶かすことができ、皮膚アレルギーが発生する可能性もあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。また、水洗いの際に一部収縮することもあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛玉が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは摩擦によって毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することもあるので、着用や保管に注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 583
    }
}